脱髮可以點自救，有咩好產品推介？

之前八月尾剪頭髮比個髮型師話我頭髮稀疏
我已經有d膽心 但果陣冇乜理 剪完頭髮冇耐應該唔覺眼
但最近見到自己個頭仲薄薄地
屋企人都話我個頭光光地
前一兩年自己d頭髮仲夠硬正
而家髮質就明顯軟左
但係屋企人就唔係幾理我，冇帶我睇專科
自己就廿頭學生哥冇乜錢，想睇下有d咩方法可以救返d頭髮
想d頭髮質硬返少少同生返d頭髮
仲有小弟發現自己呢一年內兩邊鼻翼成日出鼻油
唔知關唔關甩頭髮事

唔知自己情況算唔算嚴重
係地中海定雄秃

有冇好心師兄幫小弟睇睇 睇下我有咩毛病

雄禿就盡早食藥

你似中佬多過學生哥喎

推

都甩到幾嚴重下啦喎 一睇就知係雄禿

你個頭都幾油下

已經日日用去油洗頭水洗頭

想問現階段頂禿食保康絲定用minoxidil噴劑好d？

噴噴佢啦 唔好拖

師兄知唔知而家呢d產品既價大約幾多到
香港邊到有得買，容易發現？

真係有幫助㗎咩

打少啲飛機

營養不良？？

睇醫生實際啲

同你差唔多，但我29 但又好似冇乜脫髮，淨係頭頂見頭皮。。。

可能都係比醫生紙叫我買藥食...

我應該係頂禿，但唔知算唔算脱髮既一種

有冇睇醫生定買產品自救

你用返啲冇乜刺激性既洗頭水
施巴或者世界自然基金會出個隻純天然洗
一次洗頭過兩次洗頭水

食藥要醫生紙先買到
食完過3-6個月開始會扯唔起
要食一世 唔食又甩過
食咗真係可以維持 甚至生返多少少

基因冇計
少打J 少挨夜 多啲做帶氧 多啲飲豆漿

食藥一定扯唔起？

你覺得飄柔洗頭水有冇用

關打飛機咩事

脫到見頂都仲諗飄柔

係咪遺傳？

油頭

連登仔點睇落健 ？

買左d 防脫洗頭水，用左排都係差唔多。。。

飛機都戒到一星期兩三次。。

見到d 頭皮連毛都唔生條，好驚毛囊已死

睇醫生買藥
你google幾耐都係哩個答案
食三個月開始見效，事不宜遲

洗頭水試下google新髮現

睇醫生啦

食藥加噴
再遲就

用緊, 但好似冇乜效

洗頭水只係幫手清潔
食藥係唯一有效方法，認命啦

食藥會生返?

同埋睇醫生係咪去普通私家診所?

關打飛機撚事咩
遺傳甩就甩架啦

十年一刻 d post 刨哂先上黎回la

一日甩幾多條

咪係 中醫根本冇料醫到雄禿